30 歲轉行

有感夕陽工業難做 沒有特別技能 剛報名考證券178想多條出路

各位巴絲有何建議？

證券都係夕陽

做保險，可以搵我了解